如果要贏，就要對黑社會、藍屍、賤賊進行全面殺戮

需要大量中至遠距離高威力致命武器/陷阱/炸藥

已經斬死人啦
仲唔殺返幾個藍屍?

聽落好極端，但又好合理

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

應該用空城計再配暗殺陷阱

位置岩就放聖水, 想掉遠就著好裝用汽球水彈

撥你亂打

人地搵你活人找數
你就搵鋪頭找數

因為睇死你地唔夠膽謀殺，咁晒撚氣啦不如搞死物算啦！頭號目標如果要搵生人唔係應該去曱甴屋先咩？你自己諗下係唔係？而且點解要比對家擇日？ 你要搵人定搵死物我唔理你， 自己擇日唔好？failing to plan is planning to fail

都係果句就算要出嚟打架都唔係比對方擇日囉！應該係要自己主動計劃組隊